你可以死幾多次？唔好撚再抝，唔好再自私

香港仲需要有人行落去

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

五毛除五？

你係屋企緊係一次都唔會死啦

Push